覺唔覺今日香港好有暴風雨前夕嘅feel

關sir(列寧)同堡主(托洛斯基)好似聽日有大plan
特登漏左風畀文匯知, 喺連登又暗示左少少, 但又唔知具體咩事, 反而更加覺得會好震撼

嗰班人唔攞佢哋講邊有維穩費囉啊，正仆街

想睇堡主著住套老西開記者會黑口黑面咁震懾中南海
關sir著住護士服喺隔離拉小提琴伴奏
梁頌恆喺後面周圍跑幫手截定三架的士

重有個黃家駒, 不過唔熟佢諗唔到有咩role

愈睇愈cute, 唔怪得話可以搞到條女濕哂

聽日係咪出老解

難啲, 關sir話佢睇左成日pornhub再扑野都射唔出

收到風有十死士
有冇人可以幫佢地報下數

今晚呢到將會改變香港歷史

我自橫刀向天笑
去留肝膽兩崑崙

港獨軍事行動：暴力瘋狂派傳單！

革命之夜眾人活動：小組討論！

Cls

Ching收風準到

關sir

其實無聲嘅革命先至最大威力